夾spotify

有無人想夾，留低tg

幾多個

1個

-3

+1

-1

想問仲有冇位啊

有無位

full